My home hero 有冇人有睇？

個阿伯為左保護屋企人而殺左人
一邊避開人地報仇一邊水鳩人地
用阿伯做主角既漫畫都可以咁好睇

又開新篇
感覺上佢今次死梗

新篇開頭已經透露埋個結局
竟然走左去耕田比人追殺
九成又撚狗

男主角點解可以咁黑仔

淨係佢老婆個家族已經大把文章
但係睇佢點解拆關真係睇得好緊湊

幾好睇，新一話警察一岀即刻又緊湊返 btw 有無類似嘅漫介紹？

好on9 wor新篇章

上一季咁撚醒諗d詭計，今季喺個差佬面前講咩觀鳥比人懷疑

我都想要呢d介紹

我覺得係個差佬發覺得太快
主角廢老一名呃人話睇雀 根本冇可能會懷疑

其實好合理
之前男主角諗詭計都有時間畀佢諗
撞到舊老友
仲要舊老友又咁岩係刑警
男主一時三刻諗唔到點呃佢係好正常
加上佢老友又醒
識用生活話題嚟chok口供
有時我地用上帝視角睇會覺得佢地on9
不過我相信大部分人嘅臨場表現會更on9

太明顯係為左劇情發展
以男主個智商唔會犯呢d低級錯誤
佢就咁講係黎睇塌方都無咁明顯

咁都叫呀伯

緊係答黎睇塌方咪算囉
當時睇到我打個突

我地兒登過左40歲都叫阿伯

發覺搞親主角屋企既冇幾多個有好下場

上一章vs黑社會
呢一章vs警犬

替死鬼二號

一口氣追晒
依套啱儲起佢結局一次過睇 逐集追好頂癮